我有個絕招可以解決外國旅客不滿而繼續攻機場

其實鬼佬燥底，原因係我地突然決定攻機場，阻到佢，走唔到，返唔到屋企，湊唔到仔，乜乜柒柒。

有冇諗過定一個時間？例如3日/4日後，我地就開波。呢幾日就同哂全世界講定幾日後開波，如果旅客急住要走，快撚手呢幾日散左去，到時幾日後，我地咪名正言順囉！

塞機場係100%既事 可以定死線818後塞！

[民意撚退散] 宜家得兩條路揀 癱瘓機場係必須！！

10

9

8